上連登既反省下啦

連登依個平台連家禽都知多人睇
比我喺啲狗重唔滲透你地等幾時呀
諗下你地睇既每一個post有幾多係前線意見啦
諗下就知你唔會FC到啦
諗都唔諗係咁睇以為自己知天下事既未就係
戇。撚。柒。鳩。囉。屌。你
以為都算啦，重要參與討論扮理智講策略既直頭
算。鳩。數。啦。傻。閪。子。我。屌。你
好心啦，上現場，入機場，自己睇
香港玩撚完架啦，再咁落去，食屎啦

和你飛入機場！

割蓆要入集中營架！！！